[所有人注意 行動幫推]星期一代表咩 係文宣日！工作又要開始了 繼續撕一貼十精神

6.15

6.12

7.14

7.21

8.5

8.11

8.26

你可以唔上前線 但文宣你我都做得到
試諗下已經被捕同受傷既手足
仲有咩理由唔出一分力

勇武就做完嘢啦 係時候到我地出黎做啦
每次經過星期日遊行之後各區一定有大量文宣比人撕
所以係時候換新啦

建議大家都守護自己個區嘅連儂牆
(守護既意思唔係守住 而係撕一貼十 唔洗同人衝突 安全要緊)

比人撕左唔緊要 就當佢地幫你騰空位出嚟黐新嘅文宣
見到有手足都貼緊既最好加TG 一齊貼保安全

和理非同文宣組
星期一又要開工啦 繼續撕一貼十精神！

文宣精神 撕撚死你

8.31

9.1

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化，不割席，不督灰，不撤不散！

發夢要打起十二分精神
要一齊走到10.1 唔好比人拉哂!

所有偉大的事，都是因為堅持才得以實現的。
聖凱薩琳 Catherine of Siena

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又黎 GIF圖 偷黎用先

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

Pist

仲有放映會 差d唔記得左